<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?><comments xmlns:r="http://schemas.openxmlformats.org/officeDocument/2006/relationships" xmlns="http://schemas.openxmlformats.org/spreadsheetml/2006/main" xmlns:xr="http://schemas.microsoft.com/office/spreadsheetml/2014/revision"><authors><author></author></authors><commentList><comment authorId="0" ref="E7"><text><t xml:space="preserve">Офис для встречи:
&quot;浙江省温州市平阳县万全镇四都村盛博翔B栋

刘世寅  18267800894

Дом B Sheng Boxiang, деревня Sidu, город Ваньцюань, округ Пиньян, город Вэньчжоу, провинция Чжэцзян &quot;
</t></text></comment><comment authorId="0" ref="Q7"><text><t xml:space="preserve">Вакууматор арт. 150
Цена  29,5 ю/шт (куплено в 2025 году 30450 шт). Средний заказ 5000 шт. Оплата 20% депозит, 80% баланс.
Есть эксклюзив на условиях 4000 шт/мес.
Сейчас заказано 5000 шт , ждем готовность к 2-4 марта

Гибкий пылесос
Цена 201 ю/шт. Первый заказ 104 шт со стока. Последний заказ на прошлой неделе 252 шт со стока (без коробки, лого и гифт-карты). Оплата 100% за сток. 

Поставщик не работает вбелую. Не имеет экспортной декларации. Цена при переходе на офиц. оплату (внутри Китая вырастет)</t></text></comment><comment authorId="0" ref="V7"><text><t xml:space="preserve">Сергей:
1. Эксклюзивность полная. и английские и русские буквы. Он может это контролировать, т.к. производитель. Показал с телефона производство - сидят китайцы, собирают наши ваки.
2. Цена - 29,5 ю. ниже не сделают, т.е. без изменений
3. Отсрочка - обещал подумать. Основной тормоз, не стоимость отсрочки, а вопрос надежности. Предложил схему через их партнеров в РФ, склади и т.д. - нет, предложил начать с небольших партий в рамках текущих заказов (1000 - 2000 шт.) - обещал подумать.
4. Отказывался от работы в белую, т.к. думал, что платим из РФ напрямую ему на карту как физ лицу. Устранили в процессе переговоров это противоречие. Перевод компания-компания. В принципе возможен. Договорились, что по переписке уже детали платежа и инвойса обсудим
5. Новые модели - уже все три отправил, именно его модели, сам делает.</t></text></comment><comment authorId="0" ref="X7"><text><t xml:space="preserve">Денис:
1) цена может измениться, т.к. меняется стоимость  материалов и доллар
2) может сделать скидку на пылесосы
3) можно эксклюзив  на кастомизацию от 500 шт
4) БЕЛАЯ ОПЛАТА - НЕТ (ищут агента с экспортн декларацией)
5) есть новые модели пылесосов
6) цена на 6 мес. не изменится
7) производство пылесосов 7-14 дней</t></text></comment><comment authorId="0" ref="E8"><text><t xml:space="preserve">Suojing Hanjie Village, Renqiu City, Cangzhou City, Hebei Province</t></text></comment><comment authorId="0" ref="Q8"><text><t xml:space="preserve">ВАКИ 100 и 105
работаем с августа 2025 года (полгода)

закупали у них 2 модели:

1) вак 100 - 1000 шт за 28,1 юань с кастомизацией (полная кастомизация + подарочная карта + красная кнопка)
2) вак 105 - 500 шт за 36,6 юаней с кастомизацией (полная кастомизация + подарочная карта + красная кнопка)

Это цены при оплате на персональный банковский счет.

В контейнер 40 HQ помещается каждой модели по 20 000 шт (коробки имеют одинаковые габариты)

сроки производства были 10 дней после оплаты депозита.

Вопрос отсрочки не обсуждался.

Говорят, как и все остальные, что цены на товары будут повышаться

Говорят вроде экспортная лицензия есть, но он пошел узнавать по поводу перевода на счет компании, точной информации нет</t></text></comment><comment authorId="0" ref="V8"><text><t xml:space="preserve">Денис:

Переговоры с поставщиком вакууматоров 100 и 105 от 26.02.2026:

1) Имеют много российских клиентов
2) Эксклюзив могут дать на другие модели, наши уже продаются. Но другие фабрики могут делать и продавать похожие или такие же модели.
3) Обе модели ваков по цене 20 юаней в колличестве 5 000 в месяц? Нет, текущая цена - самая низкая цена.
4) Дешевле на 5 юаней за каждую модель? нет
5) ВТБ-аккаунта нет. Но готовы принимать платеж из-за границы третьей стороной
6) Отсрочку не дают. Про синошур не знают. Если даже дадут отсрочку, то цены не будут низкими
7) Производство за 7 дней? Нет, 15 дней, так как нужно время на кастомизацию.
8) Эффективность фабрики - 5 000 шт в 1 день

С нас: дать им план на новый заказ (ориентировочно: 6 000 - без резака + 1 000 шт с резаком) + план на год
По плану на новый заказ, дадут нам самые низкие цены</t></text></comment><comment authorId="0" ref="E9"><text><t xml:space="preserve">Suojing Hanjie Village, Renqiu City, Cangzhou City, Hebei Province</t></text></comment><comment authorId="0" ref="Q9"><text><t xml:space="preserve">ВАКИ 100 и 105
работаем с августа 2025 года (полгода)

закупали у них 2 модели:

1) вак 100 - 1000 шт за 28,1 юань с кастомизацией (полная кастомизация + подарочная карта + красная кнопка)
2) вак 105 - 500 шт за 36,6 юаней с кастомизацией (полная кастомизация + подарочная карта + красная кнопка)

Это цены при оплате на персональный банковский счет.

В контейнер 40 HQ помещается каждой модели по 20 000 шт (коробки имеют одинаковые габариты)

сроки производства были 10 дней после оплаты депозита.

Вопрос отсрочки не обсуждался.

Говорят, как и все остальные, что цены на товары будут повышаться

Говорят вроде экспортная лицензия есть, но он пошел узнавать по поводу перевода на счет компании, точной информации нет</t></text></comment><comment authorId="0" ref="V9"><text><t xml:space="preserve">Денис:

Переговоры с поставщиком вакууматоров 100 и 105 от 26.02.2026:

1) Имеют много российских клиентов
2) Эксклюзив могут дать на другие модели, наши уже продаются. Но другие фабрики могут делать и продавать похожие или такие же модели.
3) Обе модели ваков по цене 20 юаней в колличестве 5 000 в месяц? Нет, текущая цена - самая низкая цена.
4) Дешевле на 5 юаней за каждую модель? нет
5) ВТБ-аккаунта нет. Но готовы принимать платеж из-за границы третьей стороной
6) Отсрочку не дают. Про синошур не знают. Если даже дадут отсрочку, то цены не будут низкими
7) Производство за 7 дней? Нет, 15 дней, так как нужно время на кастомизацию.
8) Эффективность фабрики - 5 000 шт в 1 день

С нас: дать им план на новый заказ (ориентировочно: 6 000 - без резака + 1 000 шт с резаком) + план на год
По плану на новый заказ, дадут нам самые низкие цены</t></text></comment><comment authorId="0" ref="E70"><text><t xml:space="preserve">Производство:
No.1338 West Tan Jialing Road Xiaodong Industrial Zone Yuyao,China	

Офис:
NO.1338 WEST TANJIALING ROAD ,YUYAO,NINGBO ,CHINA</t></text></comment><comment authorId="0" ref="V70"><text><t xml:space="preserve">Сергей:
оплата только по-белому
цена наименьшая
эксклюзива на данную модель чайника нет
Новые модели появятся в апреле на Кантонской выставке. Тогда отправят нам фото и цены. 
Эксклюзив обсуждается отдельно.</t></text></comment><comment authorId="0" ref="E73"><text><t xml:space="preserve">Room 2105, No. 39, Lane 577, Tiantong South Road, Shounan Street, Yinzhou District, Ningbo City, Zhejiang Province</t></text></comment><comment authorId="0" ref="Q73"><text><t xml:space="preserve">АЭРОГРИЛИ
работаем с августа 2024 года (полтора года)

закупали у них 6 моделей:

1) аэрогриль GRILL S (4.2 литра) - арт. AF420AT 500 шт за 110 юаней + доп за кастомизацию коробки
2) аэрогриль GRILL M (5 литров) - арт. AF815DT 500 шт за 123,2 юаней + доп за кастомизацию коробки и защитный слой для мытья в посудомоечной машинке
3) аэрогриль GRILL L (6,5 литров) - арт. AF861DT от 300 шт (149 юаней) до 600 шт (145 юаней)
4) аэрогриль GRILL XL (8 литров) - арт. AF8003ETG 500 шт за 155 юаней

Это цены при оплате на персональный банковский счет.

Потом при общение на встрече нам дали скидку при оплате в белую:

аэрогриль GRILL M: было 123.2 ю; стало 120,43 ю
аэрогриль GRILL L: было 145 ю; стало 141,92 ю

Новые заказы
5) аэрогриль GR-500 (5 литров): 110.82 юаней, сюда входит кастомизация и защита для посудомоечной машине
6) аэрогриль GR-600 (6 литров): 124,52 юаня, сюда входит кастомизация и защита для посудомоечной машине

В контейнер 40 HQ помещается:
GR-500: 980 шт внешних коробок = 1960 шт, цена на такое количество не уточнялась (рассчитано ИИ, данные не от поставщика)
GR-600: 720 шт внешних коробок = 1440 шт,  цена на такое количество не уточнялась (рассчитано ИИ, данные не от поставщика)

сроки производства 40-45 дней

отсрочка возможна, но возможна проблема со страховой с китайской стороны

также недавно были отправлены нам несколько предложений, аэрогрили, выбранные Олей, и Павел запрашивал аэрогрили с 2 ТЭН</t></text></comment><comment authorId="0" ref="V73"><text><t xml:space="preserve">Денис:
С нашей стороны было заявлено заинтересованность в 5 моделях, 2 модели к нам едут + 3 новые.
Поставщики жду информацию о трех моделях + будущие заказы на год.

С sinosure работают. Но в ближайшие три месяца не смогут дать ответ + им нужен план закупок на год

&quot;Hello Olesya, we talked with Sinosure, but if we buy now it will invalid if no any B/L submit to them in 3 months
so it is better we talk projects firstly, when you are going to place orders, I will then talk agian with sinosure and buy it&quot;</t></text></comment><comment authorId="0" ref="E74"><text><t xml:space="preserve">Room 2105, No. 39, Lane 577, Tiantong South Road, Shounan Street, Yinzhou District, Ningbo City, Zhejiang Province</t></text></comment><comment authorId="0" ref="Q74"><text><t xml:space="preserve">АЭРОГРИЛИ
работаем с августа 2024 года (полтора года)

закупали у них 6 моделей:

1) аэрогриль GRILL S (4.2 литра) - арт. AF420AT 500 шт за 110 юаней + доп за кастомизацию коробки
2) аэрогриль GRILL M (5 литров) - арт. AF815DT 500 шт за 123,2 юаней + доп за кастомизацию коробки и защитный слой для мытья в посудомоечной машинке
3) аэрогриль GRILL L (6,5 литров) - арт. AF861DT от 300 шт (149 юаней) до 600 шт (145 юаней)
4) аэрогриль GRILL XL (8 литров) - арт. AF8003ETG 500 шт за 155 юаней

Это цены при оплате на персональный банковский счет.

Потом при общение на встрече нам дали скидку при оплате в белую:

аэрогриль GRILL M: было 123.2 ю; стало 120,43 ю
аэрогриль GRILL L: было 145 ю; стало 141,92 ю

Новые заказы
5) аэрогриль GR-500 (5 литров): 110.82 юаней, сюда входит кастомизация и защита для посудомоечной машине
6) аэрогриль GR-600 (6 литров): 124,52 юаня, сюда входит кастомизация и защита для посудомоечной машине

В контейнер 40 HQ помещается:
GR-500: 980 шт внешних коробок = 1960 шт, цена на такое количество не уточнялась (рассчитано ИИ, данные не от поставщика)
GR-600: 720 шт внешних коробок = 1440 шт,  цена на такое количество не уточнялась (рассчитано ИИ, данные не от поставщика)

сроки производства 40-45 дней

отсрочка возможна, но возможна проблема со страховой с китайской стороны

также недавно были отправлены нам несколько предложений, аэрогрили, выбранные Олей, и Павел запрашивал аэрогрили с 2 ТЭН</t></text></comment><comment authorId="0" ref="V75"><text><t xml:space="preserve">Здравствуйте, Олеся, так вот, чтобы сделать краткое резюме здесь:
1. Мы, Hiking, работаем в сфере кухонной техники более 15 лет, найдите наши полные каталоги продукции: https://we.tl/t-29Nro3uy3M；
2. На встрече вы упомянули, что разместите новый заказ на AF815DT; AF861DT, 3000 шт./модель в течение 2-3 недель. Это действительно хорошие новости для нас. И основываясь на количестве все выше и выше, также понимая вашу ситуацию, мы поддержим скидку 3,5% на новые заказы. Но, пожалуйста, сохраняйте количество не менее 1000 шт. каждой модели, и мы поможем вам осуществить доставку FCL.
3. Что касается эксклюзивных требований, обычно нам нужно 20 тыс. в 10 месяцев на модель. Россия - это рынок с огромным потенциалом, и мы считаем, что спрос на фритюрницы на российском рынке значительно возрастет в ближайшие два года. Так что тот, кто сможет воспользоваться шансом и двигаться быстрее, должен иметь большой успех. Это как в Испании в 2022 году. Мы надеемся, что вместе поможем вам завоевать российский рынок.
4. Изменение частного платежа на корпоративный платеж намного лучше для нас обоих. Однако теперь в России есть лимиты платежей. У нас есть только строительный банк, который может получать RMB из России. Мы проверяем с финансовым отделом, какой банк должен иметь право платить строительному банку. Пожалуйста, ваша сторона также помогите проверить.
5. Что касается задержки платежа, нам нужно проверить с sinosure. Не могли бы вы указать название вашей компании, зарегистрированный адрес, налоговый номер? Так что завтра мы сможем еще раз проверить со страховой компанией.
6. В будущем мы также надеемся изменить метод exw на fob, мы поможем вам рассчитать количество FCL. Я считаю, что таким образом вы сможете сэкономить много денег.</t></text></comment><comment authorId="0" ref="E80"><text><t xml:space="preserve">Адрес офиса:
宁波合鑫机械配件有限公司
浙江省宁波市慈溪市工业园区纬三路358号

//

Ningbo Hexin Machinery Parts Co., Ltd. № 358, Weisan Road, промышленный парк Цыси, город Нинбо, провинция Чжэцзян

Адреса производств:
1) 328 Weisan Road, Andong, Hangzhou Bay New Zone, Ningbo, Zhejiang
2) No 100 , Outer Ring Road ,Rongui,Shunde district, Foshan , Guangdong
</t></text></comment><comment authorId="0" ref="V80"><text><t xml:space="preserve">Денис:
пришлем цены, которые нам комфортны??
сделаем заказ на контейнер, чтобы начать производство сразу после праздников??
хотим бесплатно добавить насадки для капсул??
эксклюзив на эти две модели дать не могут +
условия эксклюзивов 12000 шт/год при оплате 10% депозита за него на новые модели??
новые каталоги на аэрогрили прислать с двойным теном+
цены на ближайшие месяцы не изменятся - только вырастут +</t></text></comment><comment authorId="0" ref="V82"><text><t xml:space="preserve">не принимает банк компании платежи из России, возможны платежи СВИФТ внутри Китая</t></text></comment><comment authorId="0" ref="E93"><text><t xml:space="preserve">Mengbadi Electric Appliances, No. 76 Maojia, Mojianshan Village, Ditang Street, Yuyao City, Ningbo, Zhejiang Province</t></text></comment><comment authorId="0" ref="Q93"><text><t xml:space="preserve">ПАРОВЫЕ ШВАБРЫ
работаем с августа 2024 года (полтора года)

закупали у них 3 модели:

1) паровая швабра ZMop-280 - арт. C018 за любое количество от 300 до 2000 шт цена одинакова за 130 юаней с кастомизацией
2) паровая швабра ZMop-450 - арт. С021 за любое количество от 300 до 2000 шт цена одинакова за 150 юаней с кастомизацией
3) паровая швабра ZMop-800 - арт. 228 цена 180 юаней, но на первый заказ они дали нам цену 130 юаней, чтобы дать рекламу товара в России

Это цены при оплате на персональный банковский счет.

Потом при общение на встрече нам дали скидку при оплате в белую 6%:

паровая швабра 280: было 130 ю; стало 122,2 ю
паровая швабра 450: было 150 ю; стало 141 ю

В контейнер 40 HQ помещается:
паровая швабра 280: 375 шт внешних коробок = 3000 шт, цена на такое количество не уточнялась (рассчитано ИИ, данные не от поставщика)
паровая швабра 450: 375 шт внешних коробок = 3000 шт, цена на такое количество не уточнялась (рассчитано ИИ, данные не от поставщика)
паровая швабра 800: 700 шт внешних коробок = 2800 шт, цена на такое количество не уточнялась (рассчитано ИИ, данные не от поставщика)

сроки производства были 45 дней, потом договорились о 35 днях

на вопрос отсрочки они ответили, что условия оплаты у них 30% депозита + 70% баланса и это не подлежит изменению</t></text></comment><comment authorId="0" ref="V93"><text><t xml:space="preserve">Паровые швабры
Участdовали с их стороны: босс Han Been, менеджер Eileen. С нашей стороны: Фёдоров, Легостаева.

Цена
Скидка 6% (а не 3%) при оплате в белую. Других скидок не получил.

Порядок оплаты на текущую партию
Зафиксировал полную оплату швабры арт. 280 (баланса - 750 тыс. руб.) и старт производства швабры арт. 450, 1200 шт. (в белую за 141 ю. вместо 150 ю.)

Порядок оплаты на следующие партии, отсрочка
Отсрочка пока нет, ничего определенного, глубоко не разбирали эту тему (время было на исходе). НО снизили сумму предоплаты с 30% до 20%. Т.е. рабочая схема для дальнейшей работы с ними: 20% на 80%.  Вопрос отсрочки будем обсуждать отдельно, если будем.

Эксклюзивность
Начальное требование 10 000 шт. в месяц. Смог сократить до 5 000, но для нас это не актуально пока. Отдельно обговорили эксклюзивность на новые модели (будут у них в октябре). На них они готовы дать эксклюзивность   от 1000 до 2000 тыс. в месяц с поэтапным выходом на объёмы продаж. Моё мнение: Мы бы и на эту модеаль могли бы договориться на эксклюзив с высокой долей веротяности (процентов 80%), если бы заявили объём 3000 шт. в месяц до конца года и жестко его зафискировали и частично предоплатили. Но это не наш вариант - поэтому дальше не развивал.

Дополнительно
У них новая модель моющего пылесоса для мебели. Должны в течение месяца получить сертификат и предложат нам. ХЗ. пока не очень интересно.</t></text></comment><comment authorId="0" ref="X93"><text><t xml:space="preserve">С sinosure не работают, рассрочку не дают.
Предлагают новую модель моющего пылесоса, файл скинула.

От Эйлин - перевод с китайского:
1. Что касается эксклюзивного контракта на продажу C228: у нас достаточный объем продаж, превышающий 5000 единиц в месяц.

2. Что касается ценообразования: возможно ли снизить цену? Снижение цены практически невозможно. Международные цены на медь, алюминий и другие металлы стремительно растут, что приводит к резкому увеличению наших затрат на закупку материалов. Если цены на сырье останутся высокими в следующем году, мы можем скорректировать цены на продукцию; в противном случае мы будем терять деньги на каждой произведенной единице.

3. Что касается условий оплаты: мы всегда требуем предоплату до отгрузки. Он упомянул страховую компанию Sinosure, но в настоящее время мы не планируем задерживать платеж.

4. Он может посетить Китай в марте этого года; мы будем рады видеть его на нашем заводе в это время.</t></text></comment><comment authorId="0" ref="E94"><text><t xml:space="preserve">Mengbadi Electric Appliances, No. 76 Maojia, Mojianshan Village, Ditang Street, Yuyao City, Ningbo, Zhejiang Province</t></text></comment><comment authorId="0" ref="Q94"><text><t xml:space="preserve">ПАРОВЫЕ ШВАБРЫ
работаем с августа 2024 года (полтора года)

закупали у них 3 модели:

1) паровая швабра ZMop-280 - арт. C018 за любое количество от 300 до 2000 шт цена одинакова за 130 юаней с кастомизацией
2) паровая швабра ZMop-450 - арт. С021 за любое количество от 300 до 2000 шт цена одинакова за 150 юаней с кастомизацией
3) паровая швабра ZMop-800 - арт. 228 цена 180 юаней, но на первый заказ они дали нам цену 130 юаней, чтобы дать рекламу товара в России

Это цены при оплате на персональный банковский счет.

Потом при общение на встрече нам дали скидку при оплате в белую 6%:

паровая швабра 280: было 130 ю; стало 122,2 ю
паровая швабра 450: было 150 ю; стало 141 ю

В контейнер 40 HQ помещается:
паровая швабра 280: 375 шт внешних коробок = 3000 шт, цена на такое количество не уточнялась (рассчитано ИИ, данные не от поставщика)
паровая швабра 450: 375 шт внешних коробок = 3000 шт, цена на такое количество не уточнялась (рассчитано ИИ, данные не от поставщика)
паровая швабра 800: 700 шт внешних коробок = 2800 шт, цена на такое количество не уточнялась (рассчитано ИИ, данные не от поставщика)

сроки производства были 45 дней, потом договорились о 35 днях

на вопрос отсрочки они ответили, что условия оплаты у них 30% депозита + 70% баланса и это не подлежит изменению</t></text></comment><comment authorId="0" ref="E95"><text><t xml:space="preserve">Mengbadi Electric Appliances, No. 76 Maojia, Mojianshan Village, Ditang Street, Yuyao City, Ningbo, Zhejiang Province</t></text></comment><comment authorId="0" ref="Q95"><text><t xml:space="preserve">ПАРОВЫЕ ШВАБРЫ
работаем с августа 2024 года (полтора года)

закупали у них 3 модели:

1) паровая швабра ZMop-280 - арт. C018 за любое количество от 300 до 2000 шт цена одинакова за 130 юаней с кастомизацией
2) паровая швабра ZMop-450 - арт. С021 за любое количество от 300 до 2000 шт цена одинакова за 150 юаней с кастомизацией
3) паровая швабра ZMop-800 - арт. 228 цена 180 юаней, но на первый заказ они дали нам цену 130 юаней, чтобы дать рекламу товара в России

Это цены при оплате на персональный банковский счет.

Потом при общение на встрече нам дали скидку при оплате в белую 6%:

паровая швабра 280: было 130 ю; стало 122,2 ю
паровая швабра 450: было 150 ю; стало 141 ю

В контейнер 40 HQ помещается:
паровая швабра 280: 375 шт внешних коробок = 3000 шт, цена на такое количество не уточнялась (рассчитано ИИ, данные не от поставщика)
паровая швабра 450: 375 шт внешних коробок = 3000 шт, цена на такое количество не уточнялась (рассчитано ИИ, данные не от поставщика)
паровая швабра 800: 700 шт внешних коробок = 2800 шт, цена на такое количество не уточнялась (рассчитано ИИ, данные не от поставщика)

сроки производства были 45 дней, потом договорились о 35 днях

на вопрос отсрочки они ответили, что условия оплаты у них 30% депозита + 70% баланса и это не подлежит изменению</t></text></comment><comment authorId="0" ref="E99"><text><t xml:space="preserve">622-98, 6th Floor, No. 18-6 Changwu Middle Road, Wujin District, Changzhou City, Jiangsu Province, China</t></text></comment><comment authorId="0" ref="Q99"><text><t xml:space="preserve">Пылесосы
работаем с ноября 2024 года (больше года)

закупали у них 2 модели:

1) моющий пылесос 700 - арт. HK-E1 462 юаня за 1000 шт с кастомизацией; 478 шт за 300 шт с кастомизацией
2) сухой пылесос Wind - арт. VC001D-1 263 юаня за 500 шт с кастомизацией

Это цены при оплате на персональный банковский счет. Скидка была в районе 10 юаней при оплате в белую

В контейнер 40 HQ помещается:
моющий пылесос 700: 1216 шт, цена на такое количество не уточнялась (рассчитано ИИ, данные не от поставщика)
сухой пылесос Wind: 750 шт внешних коробок = 3000 шт, цена на такое количество не уточнялась (рассчитано ИИ, данные не от поставщика)

сроки производства 45 дней</t></text></comment><comment authorId="0" ref="V99"><text><t xml:space="preserve">Сергей:
договорились о скидке в 1 доллар на будущие заказы.
Встречи раз в 1-2 месяца
</t></text></comment><comment authorId="0" ref="E100"><text><t xml:space="preserve">No.15 yunhuan road，Simen industril park ，simen town ，yuyao，Ningbo</t></text></comment><comment authorId="0" ref="Q100"><text><t xml:space="preserve">МОЮЩИЕ ПЫЛЕСОСЫ 900
работаем с марта 2025 года (один год)

закупали у них 1 модель за 466 юаней + 1.5 юаня за дополнительную внешнюю коробку. Полная кастомизация, кастомизация коричневой / крафтовой товарной коробки)

Это цены при оплате на персональный банковский счет. Скидку при оплате в белую не давали.

В контейнер 40 HQ помещается 1250 шт при упаковке по 2 шт. И 1030 шт при упаковке по 1 шт.

сроки производства 45-50 дней</t></text></comment><comment authorId="0" ref="V100"><text><t xml:space="preserve">договорились о заборе товара 50 на 50 при оплате еще 50% от всей партии.
То есть 30% депозит + 50% за первую часть + 20% за вторую часть</t></text></comment><comment authorId="0" ref="X100"><text><t xml:space="preserve">Денис:

МОЮЩИЕ ПЫЛЕСОСЫ 900 - РЕЗЮМЕ от 04.03.2026
Пылесос без голосового помощника - 420 юаней
Фабрика производит 45 тыс в год
Эксклюзив от 10 тыс в год, дают время на разгон несколько месяцев.
Цену не снижают, отсрочку не дают.
Производство для нас сократят до 40 дней
Наша модель черная с белым. Белую модель продают туркам, которые продают в Россию</t></text></comment><comment authorId="0" ref="E102"><text><t xml:space="preserve">Адрес офиса и производства

 No.267,Xiayantou Natural Village, Jiuzhou Village, Dongcheng Street,
Yongkang City, Zhejiang Province, tel. 13868958588

胡铭轩 1515743979 /Hu Minsuan 1515743979 &quot;

浙江省永康市东城街道下堰头村267号</t></text></comment><comment authorId="0" ref="I102"><text><t xml:space="preserve">Нет экспортной лицензии</t></text></comment><comment authorId="0" ref="L102"><text><t xml:space="preserve">На будущее возможно 20% депозит + 80% баланс</t></text></comment><comment authorId="0" ref="V102"><text><t xml:space="preserve">Сергей:
эксклюзив на 2-3 месяца, отсрочка в дальнейшем если объёмы будут расти, в белую не работают и не знают как. </t></text></comment><comment authorId="0" ref="E105"><text><t xml:space="preserve">Пылесос для мебели
Rachel     15257461841

address：浙江省宁波市宁海县梅林街道平岙口16号  // Address：No.16 Pinaokou Town Meilin Street, Ninghai, Ningbo, 315600, China

офис находится на фабрике</t></text></comment><comment authorId="0" ref="I105"><text><t xml:space="preserve">при заказе контейнер 2159 шт</t></text></comment><comment authorId="0" ref="L105"><text><t xml:space="preserve">На будущее возможно 20% депозит + 80% баланс</t></text></comment><comment authorId="0" ref="E107"><text><t xml:space="preserve">622-98, 6th Floor, No. 18-6 Changwu Middle Road, Wujin District, Changzhou City, Jiangsu Province, China</t></text></comment><comment authorId="0" ref="I107"><text><t xml:space="preserve">Если платить из России, смогут сделать скидку 10 юаней на шт, но это всего 3.8%</t></text></comment><comment authorId="0" ref="Q107"><text><t xml:space="preserve">Пылесосы
работаем с ноября 2024 года (больше года)

закупали у них 2 модели:

1) моющий пылесос 700 - арт. HK-E1 462 юаня за 1000 шт с кастомизацией; 478 шт за 300 шт с кастомизацией
2) сухой пылесос Wind - арт. VC001D-1 263 юаня за 500 шт с кастомизацией

Это цены при оплате на персональный банковский счет. Скидка была в районе 10 юаней при оплате в белую

В контейнер 40 HQ помещается:
моющий пылесос 700: 1216 шт, цена на такое количество не уточнялась (рассчитано ИИ, данные не от поставщика)
сухой пылесос Wind: 750 шт внешних коробок = 3000 шт, цена на такое количество не уточнялась (рассчитано ИИ, данные не от поставщика)

сроки производства 45 дней</t></text></comment><comment authorId="0" ref="X107"><text><t xml:space="preserve">Денис:
Сухой пылесос не могут скинуть до 210 юаней, предлагают сравнить с другой нашей моделью</t></text></comment><comment authorId="0" ref="E108"><text><t xml:space="preserve">Офис для встречи:
&quot;浙江省温州市平阳县万全镇四都村盛博翔B栋

刘世寅  18267800894

Дом B Sheng Boxiang, деревня Sidu, город Ваньцюань, округ Пиньян, город Вэньчжоу, провинция Чжэцзян &quot;
</t></text></comment><comment authorId="0" ref="Q108"><text><t xml:space="preserve">Вакууматор арт. 150
Цена  29,5 ю/шт (куплено в 2025 году 30450 шт). Средний заказ 5000 шт. Оплата 20% депозит, 80% баланс.
Есть эксклюзив на условиях 4000 шт/мес.
Сейчас заказано 5000 шт , ждем готовность к 2-4 марта

Гибкий пылесос
Цена 201 ю/шт. Первый заказ 104 шт со стока. Последний заказ на прошлой неделе 252 шт со стока (без коробки, лого и гифт-карты). Оплата 100% за сток. 

Поставщик не работает вбелую. Не имеет экспортной декларации. Цена при переходе на офиц. оплату (внутри Китая вырастет)</t></text></comment><comment authorId="0" ref="V108"><text><t xml:space="preserve">Денис:
1) цена может измениться, т.к. меняется стоимость  материалов и доллар
2) может сделать скидку на пылесосы
3) можно эксклюзив  на кастомизацию от 500 шт
4) БЕЛАЯ ОПЛАТА - НЕТ (ищут агента с экспортн декларацией)
5) есть новые модели пылесосов
6) цена на 6 мес. не изменится
7) производство пылесосов 7-14 дней</t></text></comment><comment authorId="0" ref="V115"><text><t xml:space="preserve">Сергей
1) new catalog of new items - I've received and sent to boss
2) deposite of the order may be = 20%（we need 30% as deposit）
3) exclusive contract for new model of foot massager 511  must have 1st order = 2000 pcs, 2nd order = 2000 pcs after 3 months of 1st order, next orders = 1500 pcs/month(correct,the first order should be 2000pcs,and 3 months later, the order should be 1500pcs/monthly)
4) payment by RMB or USD to bank account need to check new price (say me the additional %)(we accept RMB payment to our business account, and the goods must be reported under our company name,we will bare the report fee around 500rmb,but we dont bare delivery cost and local charges as export)
5) we can order 1000 pcs of details or color boxes and other materials  for future orders to sooner production(under exclusive condition, the material must be 1500pcs)
6) we can order 1000 pcs and pay balance by parts (500 pcs  and 500 pcs)(if it is not under exclusive condition, it is ok )
7) you can make order for 35 days with the help of points 5) and 6) 
8) you can't make delay of balance payment now, but may be agree from some time later(yes, correct)</t></text></comment><comment authorId="0" ref="I131"><text><t xml:space="preserve">нет экспортной лицензии</t></text></comment><comment authorId="0" ref="V131"><text><t xml:space="preserve">Сергей
Но она объяснила еще раз условия эксклюзива, очень жесткие.
Первый заказ должен быть 5000 шт, потом по 3000 шт в месяц в течение полугода.</t></text></comment><comment authorId="0" ref="I132"><text><t xml:space="preserve">нет экспортной лицензии</t></text></comment><comment authorId="0" ref="I133"><text><t xml:space="preserve">Большие партии надо будет оформлять от 2000 шт</t></text></comment><comment authorId="0" ref="V133"><text><t xml:space="preserve">Сергей
Белый выпрямитель - новый:
- при оплате в белую ( +13% налог). Большие партии уже надо будет оформлять, поэтому с налогом - примерно от 2000 шт.
- эксклюзивность: на эту модель нет, уже продается. Но можно настроить свой цвет, и заказ от 1000шт
-  отсрочку на следующие товары сейчас отказался обсуждать, сказал после этого заказа посмотрят</t></text></comment><comment authorId="0" ref="I136"><text><t xml:space="preserve">нет экспортной лицензии</t></text></comment><comment authorId="0" ref="V136"><text><t xml:space="preserve">Сергей
Но она объяснила еще раз условия эксклюзива, очень жесткие.
Первый заказ должен быть 5000 шт, потом по 3000 шт в месяц в течение полугода.</t></text></comment></commentList></comments>